永遠最分化既行為係現場拉人/阻人，打鬼起人鏈

如果大家合理化依d行為，唔spin到咁做唔係分化，我冇其他野講

推

push